依家係咪更加明朗?

p唔p牌都好, 擅用起底功能 依排唔得閒冇時間上黎sor9ry.
你地可以睇返我3個月前既文, 而因為勇武派一直唔聽建議為和理非護航,
成日自己走左去打人. 仲成日搞埋曬d蠢到唔識形容既擲氣油彈擲空氣既舉動,
成件事係完全冇邏輯的
因此我係一星期前d人仲搞緊美心未搞其他中企個陣,
當時我非常好奇依d人係咩邏輯? 搞美心人地只係普通商家, 唔食美心唔通冇其他野食
於是開左個po問點解唔搞「中資國企」?
其實只係為左問佢地邏輯係邊? 一邊破壞運動一邊益其他商家
結果隔日就有人搞中銀 過多日就有人搞埋中移個d...
挖...大數據用左黎監控連登hahaha 咁大家明la, 唔好再比其他人煽動la
暴力行為解決唔到任何野, 只會令海外勢力視你地同共匪一樣!
依家咩年代? 唔夠人講就郁手郁腳成何體統
除非係為遊行民眾護航既舉動, 否則其他暴力行為大家就孤立佢la, 唔好再心軟la